女神生日要點做？月

全能既連登巴絲、
我發夢見到
已經派左好人卡比我既女神、
愉聽到佢話
某節日前夕生日,仲想要一個birthday cake 。

咁我好鍾意佢 、 我都知自己無機會、
但我好想對佢好 。

問題黎喇：
1.某節日前夕 係10月30日 定 31日呢？
2.會唔會送禮物比佢呢？咁送咁好呢？
3.自製一張生日卡 會唔會好老肚？
4. cake 依家野 、有無D 迷你既 、又好食既？

懇求咁多位巴絲幫幫手

買花買戒指求婚做唔到佢男朋友都要做佢第一個生日求婚既男人

生炒骨

樓主 你唔好溝女啦 你咁優秀 條女襯你唔起架

我有幾優秀先🤟🏼🤟🏼

派左好人卡比女神?